科學超電磁砲 第三季討論區 (3)

CAST & STAFF
■ STAFF

原作 ：鎌池和馬＋冬川基
角色原案：はいむらきよたか
監督 ：長井龍雪
劇本統籌：ヤスカワショウゴ
動畫人設：田中雄一
美術監督：泉健太郎
色彩設計：安藤智美
攝影監督：福世晋吾
剪輯 ：西山茂（REAL-T）
音樂指導：明田川仁
音樂 ：井内舞子

■ CAST

御坂美琴：佐藤利奈
白井黒子：新井里美
初春飾利：豊崎愛生
佐天涙子：伊藤かな恵
食蜂操祈：浅倉杏美

⁠

Lm

LM

完美還原

後段砲姐描述好正,扯左
有彈力但又吸你入去

連電個下都照有,好正

lm

剩係睇左超炮1-2季，岩岩先睇T
黑子做咩事要住醫院

魔禁劇情嚟

原來T跟番魔禁條時間線

明天又要再睇返「科學一方通行」
唔太記得果4人組

外傳梗係跟返魔禁時間線

一開始個細路女幾時出過場?唔記得咗
佢勁mean，笑死原來畀食蜂控制住
不過畀炮姐踢爆之前都見唔到對眼變咗星星眼嘅

同埋右邊呢個乜水?

你有冇睇前半架

你要睇返前半
御坂妹嘅prototype多利嘅clone

唔記得咗我遲啲睇返

哦記得啦

變可愛咁多

要多謝動畫制作組俾佢地提早出場

係咪以為外傳係平行世界

Btw唔睇魔禁或者唔記得都算
D人前面果part都唔記得

可能係隔太耐唔記得左

多莉把頭髮長咗咁多
以為係第二個都有少少情有可原

行申：我都認唔到

依個係多利嘅clone嚟
冇記錯救出嚟嗰時係長頭髮

Thx 華田巴

p.s. 黑子好似好慘咁，上次妹妹篇美琴乜都無同佢講自己閃咗出去，今次又係咁、但有得睇炮姐便裝真係好正

其實佢同初春知唔知有妹妹

空間移動加電磁砲好屈
劇情任務好多分開佢地
曰常就成日一齊
加上美琴唔想黑子接觸學園都市黑暗面
最後都唔知黑暗面同魔法

隊暗部又出場

cap 定待恥笑

打完第一要打第3+第5合作

嘩 升LV

LM先

正！

即係佢唔係lv1?

初春本身係LV2

lv1吧

點解條女要整印第安撲克嘅 睇完都唔係幾明

屌 砲姐今集型到
啲打鬥好撚型
每次啲人話七位其中一位嘅level 5 已經出哂水

0號複製，咁快唔記得

屍喰部隊每次出場都輸得咁慘
個隊長仲立flag話唔會遇到level5

佢地真係好黑仔

點解個分身咁勁
班小學雞廢到

其實屍喰部隊真係唔差只係幸運e咁解

230萬人撞到LV 5其中兩個

今集點解突然間D打鬥靚得咁緊要
完全搵唔到穿崩位

電磁砲證實左jc平時偷懶得有幾緊要

唔係地下城/炮姐，同你4開hea 做都得

地城二季都Hea左
無第一季打牛咁好，希望第三季落返重本

今集啲打鬥 之前兩季感覺翻哂嚟
再一次體會到Level 5嘅力量
屌打其他人
嗰兩幕放一下電就唔見咗人 好型

三季應該係成部作品重頭戲黎
今次應該穩陣...掛

搞笑四人組
仲要自己立flag 怪得邊個

share經驗
你可以借夢境學嘢
佢反過黎搵佢想要的答案

點解砲姐同魔禁可以差咁遠
筆直多好多？但明明魔禁先係正傳

砲姐真係做得好靚

動畫Cut咗好多炮姐打校服女嗰到
應該係allin下集嘅大戰了

砲姐有b站條大水喉射住

一方已經打到佢地有陰影
依家輪到炮姐

炮姐點解可以瞬移吧？個原理係乜野

磁懸浮掛

以後係街見到D lv5要調頭走

不愧係延期咗咁耐，D畫面真係正

嗰下落雷真係...

佢可以控制磁力 附近有金屬就可以將自己吸過去

搵幾隻碟射住自己
已經無限制想點都得

校服嗰個係咪仔嚟？

Dio vs jojo

其實未必關事，印象中係砲姐第一季帶起b站
而炮姐第一季已經好落力整，係畫面同節奏都唔似JC作品，所以先比人話係JC親生仔
砲姐同魔禁點解差咁遠，因為魔禁個故事長太多，人又多咁多，舊約尾已經分3條線行，簡單講，淨係第三季既故事，唔係年番跟本做唔好，格梗壓縮未變到而家咁垃圾

今集佢認錯砲姐係仔
話自己同砲姐一樣有 J

加上魔禁係小說》動畫
電磁砲係漫畫》動畫
本身漫畫唔差
跟住慢慢做就冇死

即係條女有曬所有夢境嘅資料?

又話半徑一米嘅，動畫入面鋼筋螺絲隔勁遠都控制到

我以為魔禁有動畫
開始睇小說 二十幾卷
一卷都好長

動畫第一季第一集已經cut咗好多嘢
好多都冇解釋 以前睇哂兩季都唔知up乜
一睇小說就明咗開頭設定

因為魔禁魔法要吹套理論出黎先用
唔似超能力明確話用就用
動畫冇時間慢慢講設定內心戲

條故事時間線睇落怪怪地
夭闌幸明明冇去食飯
點解仲在生

邊到講在生

冇野鳥 睇錯次序

B站高層有炮姐fans 所以個名先改到個站名叫bilibili
所以而家第三季佢有擺大錢落去sponsor套動畫

22 gif (15/43)

Total: 43 gifs
album:
channel:

藥丸放髮正
聽到輝夜姬把聲好想笑

好似呢把聲先係佢本音

係佢平時把聲就係咁

第一季打牛都叫好？D作畫背境同SAO 74層boss 差唔多一樣

相比第二季戰爭遊戲我覺得係好

贊成....今集覺得藥丸好正.......
重有小蠻腰

咁多地方仲睇bilibili

如果呢度美琴話"我並不是英雄..."....
加多句"那個笨蛋才是"...或者加返少少回憶當麻的片段就正

日本超過13萬票選出動畫歌總選 前50 名！！

Only my railgun第6

好堅

做多左
一方都話自己唔係英雄
自自然然會聯想到右手

想講今季兩首ed都好高質

點解清清可以無視跌落黎同飛過黎既野定只係全部避開曬打唔中佢

改變咗摩擦係數
摩擦係數 0 令到 D 野喺佢身邊滑過
好似地下好跣咁，跣走晒 D 野
又可以摩擦係數好高高到可以爬牆

跣走啲野但能量應該會照傳遞到比佢

其實佢用刀衝過去果陣都要廢左隻手指撞落去碌野去用螺絲陰美琴,證明比野直接撞到應該都會正常傷害

摩擦係數 0 咗會唔會當掂唔到呢？
佢淨係控制到摩擦係數，始終要有動力先射到舊鐵出去，硬食嗰下似係比個力或者借力反彈
如果跣走晒會借唔到力掛可能啦
唔記得咗之前佢同一方打跣唔跣得走 D 攻擊呢，淨係記得比一方打到仆街

應該有bug 冇摩擦唔等於撞唔到

魔禁超炮好多女一放低頭髮都超正
上次黑子又係睇到呆左

sajou no hana d歌幾正

睇bilibili都算
明明有繁體仲要睇殘體

我都覺係有bug，一係就同一方通行一樣話就話矢量操作實際上完全唔係果回事

係啦，如果咁勁咪可以屈到一方無限仆街

能力其次
計算力優先

控制地下個摩擦係數之嘛
假設一方要企所以腳底無開能力
摩擦係數 0 咗所以一方又掂唔到地下，控制唔到矢量

摩擦系數0左唔代表物體之間無觸碰

而且科學一方通行清清咪令地面無摩擦力諗住對付一方不過無用

其實一方可以自己浮空想令佢仆街大諗頭啲

睇動漫都要討論物理學

咁先過癮喎 超砲特色

贊成..多D人討論先有樂趣

河馬物理

文科仔參與唔到完全唔知你地講緊乜

利申睇咗 AZ 同手機俠
如果反射晒所有野，應該連光線都反射埋，所以會睇唔到野
如果仲睇到野聽到野，即係對眼對耳都係佢嘅弱點
睇番一方同佢地對打，清清淨係封住唔比一方郁，佢地一定無睇手機俠

屌算數，都係拆咗佢個助聽器快 D
其實鋼鐵處女燒唔死一方都應該燒難咗佢個助聽器啦，無理由無事
閘住反彈真係最勁咩

首先
河馬科學必認真

如果佢摩擦力=0
真係要2個物件作用力先得
真係掂唔到
就會比電子排斥力彈番開 2邊個surface

其次係作畫問題
無摩擦力點撚樣畫呀
真係d原畫師睇住超導體d video來估咩

如果真係咁解既話,會唔會所有物體都散曬

一方本身反射設定係只允許需要既野進入身體,其餘多餘既就反射走,所以唔存在眼同耳係弱點

鋼鐵處女果度應該只需要閘住反彈就得,本身佢能力效果係幾cm,應該包得住個助聽器

不過由助聽器入手應該係最易,如果一早知既話可能可以揾啲隔絕電磁波物體圍住一方或者有機,不過當時仲有個發送源妹妹隔離難講啲

電子排斥力有冇咁大啊
如果按動量守恆，兩嚿嘢相撞應該會有能量transfer

閘住反彈咁勁，即係高溫都燒唔到佢個肺？
鋼鐵處女幾千度，入面 D 空氣已經燒晒
如果個鋼鐵處女再大 D，無空氣屈唔屈得死佢？

又去番
1. 河馬科學勿認真

你第一次打左必認真

當初魔禁打當麻果陣已經有依樣野發生,當時粉塵爆炸範圍應該大好多,一方都只係話有啲辛苦

不過其實一方真係頂唔住果陣要走既話有咩欄得住佢

無空氣，係咪應該飛唔到
一方無做運動，心肺差，幾十秒無空氣應該搞掂
清清再封住佢行唔到
但係藥藥嗰幾支野有無可能燒咁耐

果個係鋁熱反應嚟，鋁熱反應唔會消耗氧氣，不過會放熱，所以仲有空氣同氧氣

原來係咁

不過就算無空氣同無摩擦力,只要轉下平時作用係身上既力既方向應該都郁到

控制重力方向己經搞掂 唔洗諗咁多
真係好方便

懶啲既話可以將重力入個反射list應該可以原地升空

科學即係魔法
洗鬼跟現實科學
河馬科學

學JOJO撚講句It just works咪算

講起JOJO好耐都無第六部動畫化消息,一個時代既終結

呢個時間點
應該得135有衝突

小說失憶前剩係講過食蜂同美琴
有打過先算衝突啦

都市傳說好多都係小小野之後放大
可能見電磁砲成日打一個無能力者
就覺得同過半lv5有衝突

做咩唔睇魔法禁書

我超電磁炮永世長存

搭單問
唔記得咗右手哥失憶咗幾次
係咪一次係有imagine breaker嘅時候
一次係畀羽毛插嘅時候？

啱啱上youtube翻睇超炮2 第十二集 右手哥買嘢飲畀部機食錢 跟住見到砲姐但又唔認得佢

魔禁右手哥失憶嘅時間同超砲疊埋少亂
仲要動畫做咗咁多年都過得幾個月

第十一集先啱

睇左半季好撚悶

食蜂經歷一次 羽毛一次

後半部好睇呀

其實係第一季睇晒，本身睇左超炮所以skip 左救妹妹果part
第二季半季好撚多嗲

咁啱嘅我都係咁
超炮s真係好好睇

今日無人睇live?

準時level 5

睇完芙蘭/達再睇返芙蘭達

魔禁係咪冇做佢畀麥切開嗰到
得就咁拎住一半個scene

動畫好似一黎就分左

真係慘 明明咁得意
不過寫實啲好嘅

好似河馬一寫呢個角色就諗定要佢死
冇計

level5 之間嘅交流

真係笑死
點睇都係調翻轉
點解食蜂咁cool

藥丸放咗頭髮好正

學園都市從此天下太平?

搞笑豬隊友

變咗少女漫畫風

藥丸好正

23 gif (13/35)

in豬隊友we.........................

其實係咪角色調轉左

Total: 35 gifs
album:
channel:

呢幾集我見到嘅係經費
睇下集預告都已經知有幾高質

啲戰鬥畫面

射電磁砲好爽

JC No.1

經費多到
好正

又變打怪獸

Agger

唔打怪獸，點出必殺，特色黎

次次都係科學家搞事之後打怪獸

砲姐最後點對付個4隻小學雞

漫畫記得一識穿就電暈佢

藥丸好撚正

想問呢度美琴指幾時?

幻想御手篇嗰隻

0901 魔術師雪莉

魔禁一

第一季 最後AIM 整合體

呢套野除左第一季有講下天才同平凡人之間差距
炮姐勁過個兩個冇能力朋友好多
想睇多d呢方面既野
但之後都冇講

你想點講落去 平凡人好難推劇情

其實唔係

漫畫後期都有講既
初春同淚爺都OP....
我覺得重要既唔係能力 係有冇幫助既決心

漫畫邊集?

淚子好多時都係事件開啟者,而且幸運好高喎
初春本身電腦技術可以話係頂尖,而且最漫畫隨時係佢

漫畫入面係咪右手哥既其中一條?

啱啱開呢套黎睇
個時間線係幾時？有冇一方通行？

第2季上半有一方通行
因為講妹妹篇

第二季睇左
呢季有冇？

有出一兩秒

第三季係大霸星祭

即係魔禁2上半果個？

係，用美琴視點睇大霸星祭+個人專屬事件

砲姐boss每次都係怪獸

今集笑撚到仆街

睇到第五集
婚後

呢段最好睇

真朋友
一開始型到
冇野係射唔到上天
爛左既野賠返錢就得啦呵呵呵

食蜂能力點解要遙控器先發動到？

唔用搖控會玩死人

即係搖控反而係弱化能力

比個限制自己姐

搖控好似只係純粹比自己心理暗示，實際上個搖控係無任何效果

拎下手感咁解

咁佢第二集俾人拎左個袋其實都可以照用到

同座標移動一樣
能力範圍大
要用暗示 set捷徑

佢對朋友真心，所以都有真心朋友

即係等佢自己可以focus?

睇到11
食蜂識當麻？點解會話佢係王子同知佢右手啲野？

你當鍵盤set晒上下左右ab係一個掣到出技
佢複雜好多

我level0應該都唔會明唔再深究

原來咁

咁慘

作者明玩野
好撚多悲劇女角色

作者一定係黎
個個都湊住個女

芙蘭...

個陣睇嚇撚死估唔到

表白都表唔到

消委會：豐胸一場空 非手術豐胸效果欠根據 有人花百萬「毫無寸進」

再嘈電死你

睇完大覇星祭
原來當麻仲救過炮姐
我記得魔禁佢走左去打個十字架大波女
咪好撚忙

隻手會變龍又識生返係咩事？

Imagine Breaker 好似仲未知究竟係咩
但小說好似有線索 上YouTube 有人講

右手哥好似每日都救世界

大覇星祭前幾天，劇場版事件
大覇星祭第一天，打歐莉安娜
大覇星祭第二天，救炮姐

世界基準點
龍唔關幻想殺手事
仲有其他野係當麻到

小說由第一集暑假到最新果本創約先聖誕
出左40幾本

wtf 半年可以咁撚多嘢寫 不愧係打字機
學園都市真係多災多難

隔日就要訓醫院

即係當麻仲有其他能力未覺醒

佢仲有幾本小說

失左憶唔記得左

失憶係指最初救index個陣？
即係遇到index之前佢知自己有其他能力但之後唔記得？

係
唔知 仲未講

動畫黨表示有生之年唔知會唔會知道答案

小說都係有生之年
40幾本最新果本先講第6位lv5
好撚多野未講

jc應該唔會想再做落去

唔賣錢定太復雜carry唔到？

冇金主

即係之前賺唔多
有錢賺實有金主出資
再唔係好似邪神醬咁集資

第三季已經唔撚掂，睇到1999，冇經費做長啲掛

外傳超炮仲高人氣過正傳，知咩事啦

佢將啲劇情壓縮得太勁
我都係睇youtube啲補完片先明

小說新書連續幾次首週十萬排第一
而家首週萬幾都係排頭十
人氣係夠

週邊野硬係谷唔起
加埋電磁砲
Figma figure 土人 好似唔夠多

超炮劇情易入口好多
冇咁複雜
而且JK點都吸引過當麻湊女

我調番轉鐘意睇砲姐同當麻互動多d

我都係唔鐘意睇湊女

魔禁好多角色出一出就無咗，右手哥成日都唔知打乜
砲姐好多角色都好有魅力，角色間有互動，推進劇情

砲姐一出 人氣即刻高過魔禁，調返轉用砲姐黎推廣魔禁， 可以唔識index, 但唔會唔識電磁砲

刀劍未上位 佢係輕小第一位好耐
係涼宮繼承者

index人設唔多討喜，淨係識咬當麻個頭磨牙

呢個真
完左一個故仔就唔見晒
大波好J既神裂都係耐唔耐先出一出
可能呢個就係樓上話週邊賣得唔好既原因

好記得有一集講佢出街揾當麻
行行下見到一方通行
一方通行請完佢食野之後佢就話食飽唔駛去揾當麻

應該係因為唔使搵當麻幫佢埋單啫

完左唔見好正常
但真係太多新角色

電磁砲高人氣過禁書
四條女都係得美琴同黑子有土人

堂堂女主角(好似係)唯一對劇情嘅推進就係比人捉
自己就係魔導書但係又唔用得，男主又唔撚係用魔法嘅
總之個設定就錯撚晒
連個 title 都錯撚埋
某唔撚用得魔法嘅禁書目錄隔離嗰條正義撚之今天我...真係好不幸

你個標題仲長過家陣啲輕小說標題

不過佢個名已經話左你知佢只係index
內容冇佢份

想知第6位咩能力？

睇到錆魚罐頭
俾左啲人性芙蘭達
仲一直覺得佢係無人性貪生怕死

魔禁女主唔係炮姐咩？

index係吉祥物

係魔禁入面，砲姐都唔係集集見到，但點解會咁紅
紅到我覺得超砲紅過魔禁

超砲動畫係紅高魔禁
美琴出場率算高
高過硬碟

魔3原本極少戲份都俾返幾話佢出場

小說新約創約都成日配食蜂出場又有重要劇情

追到最新一集啦食屍班友黑仔到

今集啲經費

Cls砲姐咩砂鐵電人都有
Cls Level 5

表現力仲強過lvl 5.5果陣

咁話曬都第3位
你睇下第1第2位屈到

劇情唔講 魔禁過邊既戰鬥畫面都做咁就好
砲姐同性吸引力no.1 就係吸唔到當麻

砲姐真係JC親生女
今集啲戰鬥作畫勁到

真
雖然唔知啲打鬥係唔係用3D整嗰隻
但瓦礫人同埋砂鐵打嘅畫面動作都冇乜違和感
砲姐

排名同戰力無關

第二dark matter唔記咗點用 有對白翼
屌第一二嗰啲打鬥都已經好似唔洗配翻啲能力
總之就好撚勁

真
但而家砂鐵人 同電 都應該打唔到學園都市座塔
所以上次先要level 6

但之前第一季話砲姐嘅電磁砲得100米定點
而家可以幾公里 好癲
但呢個砂鐵人要周圍冇人先用得

第二係可以整D唔存在喺哩個世界嘅物質出黎
啫係任佢吹

咩研究價值好似係
原子崩壞都勁
但今集個砂鐵人railgun破壞力好癲
雖然唔排除原子崩壞都做到

簡稱工具人

即係佢話個物質唔係導電就可以收砲姐皮
整啲新嘅物質係空氣到 話唔係導電體或者令佢用唔到電

50米
因為係銀仔所以先話最遠係50

跟住佢用周圍啲雜物用手掉 遠到仆街
其實係咪銀仔精準啲所以先用

第一季季尾木原講係50米，第二季天空打果下已經唔止50米

純粹因為方便攜帶姐
railgun睇落好勁但其實只係普攻黎

進步咁快
明明咁多季都係一兩個月嘅事

最勁係當麻隻右手，咩boss都比佢幾拳搞掂

因為50米係講緊用銀仔

一兩個月都經歷左好多野

睇電磁砲先感受到砲姐係全學園都市top7水準
但睇魔禁即刻感覺上減低咗戰力
個個都開技毁滅世界 又天使又盛

其實點解大範圍攻擊佢咁都可以冇死
次次瓦礫都紮佢唔死
佢本身有冇打開啲咩爛仔交

Sister
學園都市真係巨型實驗場
諗起之前佢同原子崩壞打完 之後第二日瞓覺差足電好似成隻比卡超咁

係，砲姐講話佢唔止識用銀仔，之後一野秒左木原架裝甲機械人

主角係咁架啦，咁易死就無得睇

黑人問號
係咪隱藏力量之類
當麻其實咩人嚟 又imagine breaker 又七條定八條龍
佢喺食蜂嗰次失憶應該淨係唔記得食蜂？
即係羽毛前佢都知自己能力點嚟？

永遠用電嘅角色都好型

羽毛物理損害咁勁都可以冇死

唔關能力事
係射出去既物質頂唔頂得順
銀仔50米就燒溶左

Imagine breaker 同龍係兩樣嘢好似？

好似睇緊火影須佐能乎咁
求JC留返少少錢比地下城

原來misaka咁撚勁

d錢分開計架喎

最後個Doppelganger係咪講大話其實係想自殺

睇到呆咗

24 gif (20/51)

Total: 51 gifs
album:
channel:

發覺一去到打鬥好似次次成個城都冇哂人
冇人走難既屌

上集咪講左叫班小學雞趕走d人

好努力睇晒2季魔禁，第一次覺得睇動畫好似睇緊小說咁

睇到第三季你會
JC真係好偏心

出完一個新角色我要wiki 番乜水黎
準備挑戰第三季

睇過小說都要查返
莫講話剩係睇動畫

明明一方通行套動畫個劇本冇乜大問題
但同美琴對比起嚟就係因為完全冇經費 結果整咗舊屎出嚟

魔禁我最鐘意就係一方通行
垃圾JC

又諗返起魔禁3
啲打鬥hea到

每集都要用伸縮拐杖條罐頭片攝幾秒時間慳錢

咪再提，屌，一方差唔多成套射晒比支那公司畫

成套唯一可取就係last order終於冇左兩張貼紙

我覺得有貼紙得意啲

睇完依集更加鄧魔禁慘
點解差咁遠

Btw依集好似超人打怪獸咁

炮姐真係好撚型

去到正傳對住班妖魔鬼怪俾人當玩具咁玩

塊笑面怪怪地

雖然打得好睇我覺得誇張左啲
eva大戰咁
個「靈魂」又唔知點解會咁勁

最後睇唔明

僧正追住佢地兩個嗰幕

出盡全力嘅JC真係J死人
隔離A1又係咁
輝夜姬同刀劍
係咪得返1集

係之後都唔知有冇第四季
差唔多已經追到原作最新進度

估唔到出兩季半年番再加一季年番 咁快就等於漫畫進度

Macross 級主砲

今集睇到機械人大戰咁

真係差唔多

刀劍都拎岀嚟講

砲姐好撚勁

我意思係1個天1個地
好比魔禁III同電砲
其實刀劍最尾依季作畫未算大問題
本身原作大戰篇已經好多bug位
動畫再突顯佢爛果方面
好多集都睇到尷尬癌

如果魔禁同超炮俾ufo做
有無可能好似fate系列咁成功

魂の色は
何色ですか

もうやめて

砲姐已經係好成功嘅IP
唔認為UFO做會大熱好多
好公司要配好劇本仲要有筆直

例如熱情傳奇同噬神者
前者隻驚已經臭名遠播
UFO做到嘅嘢都唔太多
後者無睇

同埋魔禁太多嘢動畫難表達
個製作委員會又無筆直做長D慢慢講個故事
或者製作團隊功力不足

好似小野學刀劍、動物朋友2etc
我到底睇咗D乜

same...唔太明無啦啦點解要叫停炮姐發炮

因為個分身係直後面？

cls,今集好高質,打鬥好好睇多經費就係咁

我估下集會講點解

其實魔禁3係衰在太貪心一季做太多野
其實淨係大霸星祭+暗部大戰+日常福利已經夠做一季
唔夠經費咪做12集囉

鐵砂人同瓦礫人留心睇其實極detail

刀劍去到大戰只係係咁消費班後宮

好多嘢都係製作委員會話事
出資、檔期、篇幅等等
動畫公司只係收錢係一定嘅框架入面做嘢
實際D咁講大部份漫改、輕改、遊戲改篇動畫只係原作廣告

當然遇到有心嘅製作團隊又係另一回事
好似動物朋友1、一拳S1依類
完全係用愛同肝整動畫

仲有京都 低音號

咁陰謀論諗係咪特登做到咁趕
等你買小說睇補完

唔止劇情趕，連啲打鬥都慘不忍睹
一方同垣根帝督果場

白光＞跌低

如果藥丸出figure一定課金

ufo最屎就係劇本，換ufo做魔禁可能仲屎過而家魔禁動畫唔計魔禁三最屎就係嘴炮一大輪之後一拳ko同埋無哂心理活動但係又無其他野去表現翻

每場交都變紅a打士郎咁打十秒吹十分鐘水一場交打三集

主要角色都冇幾多隻
好難

真係急住知可以睇漫畫

但一定要出隻係放髮

有冇人知今季超砲有幾多集
係咪就快完啦？
好鍾意砲姐，仲未夠喉

下集最尾啦應該
正常25

好正
0:43仲要重疊咗

OP成日都整D唔會出現嘅畫面fake人
當麻幫炮姐擋麥嬸D激光

當麻同麥嬸到尾都冇咩交流同劇情

我當年睇炮姐打麥野果陣好期待哩個畫面結果打完曬成場都冇

以前都被fake過

不過本身車輪一個殘血美琴都輸，如果照op咁黑子同當麻是但一個加入幫手既話item都可能變吉祥物

op d 打鬥仲正過動畫

係輸芙蘭達留低啲公仔啫

魔禁3睇左一半
做乜9打完左方之地就去咗暗部大戰之後又去番后方之水

9唔搭八

都係跟返小說集數順序

因為講緊兩邊唔同既人

啱啱先睇返今集
估唔到係金剛大戰哥斯拉啲經費好足
唔知係咪延期所以多啲時間可以畫好佢
不過最尾唔係好睇得明

當麻隻左手斷手會唔會都可以出龍

冇人？

完結撒花
警策個look好正

食蜂講返炮姐個句對白好正

食蜂 警策 清清 藥丸 婚后 都好正
估唔到警策咁好波

唔知仲有無機會開魔禁超炮嘅po
有生之年系列

有生之年仲會唔會有第4季

完左

御坂妹好得意啊！！！！

今集係咪暗示緊AB

有機會
但淨係講漫畫進度未夠內容整第四季
正常一季有兩個漫畫篇章
而家漫畫越獄篇都未完

下一季都唔知要等幾多年後

起砲真係每次翻睇都覺得高質
神作
雖然魔禁3做得衰 但都希望有第四季

就算真係有第四季
最快都要四年

好過s2到s3要7年先啦

7年都叫好，有d直頭無了期
No game no life, 加速

兩套都冇乜感覺

加速好撚正

等魔禁4

女

點解電磁炮咁正但好似冇乜人睇咁

今集都落咗AB少少伏筆
就睇18號會唔會有情報了

終於補曬6季

放髮後的藥丸最正

宜家個風氣就係速食
三月換一婆
呢啲舊ip續作自然熱度無咁高
個ip雖然唔係好似eva/fate系列咁
但砲姐係勁到同saber一樣係歷久不衰嘅經典角色嚟

是咪自抽

End gif (27/62)

Total: 62 gifs
album:
channel:

但係我都會照睇

最尾一集有妹妹

想要last order

10032

Last order喺一方通行度

唯一唔怕既蘿莉控

其實最後係咪想講分身真係有靈魂？

下一季唔知要等幾耐了

個液體人洗白左之後畫得靚好多

Third season end
唔知等幾時先下一季

唔係

jc問題姐

仲有一個消失咗既學藝都市篇
做劇場版岩岩好

拎新約食蜂做劇場版啦

好唔捨得
魔禁四再見

小原好美同古賀葵
一瞬覺得自己睇緊輝夜姬

仲唸住臨尾會播返次onlt my m巾點知都係冇

same btw係咪出左隻2020ver.

希望有生之年會睇到

10032 叻到....
又Cosplay.......又轉換話題

p.s. "今季"無咗男主...無當麻英雄救美.....硬係無咁好睇.........
幾時先可再有佢地兩個的劇情

要第三次世界戰
睇漫畫完左監獄篇
會插多篇定入三戰
去俄羅斯唔知加到咩劇情

電磁炮同一方仲好睇過主線
正傳太急太亂 都唔知做乜
但度度寫下 套野要幾耐先完

換咗個器官就可以通到靈
仲以為睇緊東京喰種

正傳小說先岩岩過聖誕
第一本7月20到第4x本聖誕
半年都冇
有撚排完

RE:0都完全見唔到盡頭
依套仲誇張 仲要不斷開支線
真係有d擔心作者有冇咁既心機/精神撐落去

Btw 其實啲夢境卡同複製人有咩關係？

河馬好似講過想寫到100本 依家接近50本

Re0起馬作者講過話想寫11章
河馬有冇講過會寫幾多章？

in打字機we trust

個作者仲有幾套小說

新約11

但魔楚三做到咁

屌 以為係文學作戲品 成一百本

寫左差唔多廿年先4x本
而加一半都未到

你太睇小河馬打字機
你睇下佢依家同時寫緊幾多本野

咁就完左 都唔知幾時先有下季

初春隻傷手係咪攪錯咗左右

唔另外抽出黎做
真係冇機會出

到電磁砲漫畫監獄篇做完
應該冇貨出
魔禁又做得差
不如拎有美琴食蜂既魔禁新約小說集數出黎做
用佢地視點
橫掂觀眾都唔會明動畫魔禁
佢地係魔法側又係懵查查

魔禁3動畫問題

岩岩睇埋漫畫監獄篇...
學園都市成日做埋d仆街實驗....

超能力開發都夠仆街
唔明家長可以比人亂搞自己仔女
仲要日日學園都市都有事發生
唔係爆炸 就無能力者/超能力者搞事
最嚴重成個都市機能停頓好幾次

有時都幾佩服學園都市入面D維修工人點解可以咁快手，砲姐呢邊今次拆晒成個工廠區咁滯，一同二打又係，都可以咁快維修到

學園都市最出名係黑科技

有超能力幫手修復都唔出奇

原版好聽啲

新版混音比舊版正，但南條愛乃把聲沉左

舊版把聲有穿透力啲

老喇

真 新版麻麻地

條友都痴撚線的
同時出幾本 仲要唔停咁出

想問睇完魔禁3應該接小說第幾卷
啱啱翻睇魔楚二好正 吹寄
有四十幾卷點算

新約1

重睇
起碼由前方之風入侵睇起

重睇
應該12開始睇起
動畫當無睇過

如果接住落就新約1

想睇多啲當麻失憶前嘅事 聽講同個學姐有啲嘢
唉過幾日買本新約睇下先

食屍部隊戰力比較弱但團體合作幾好
如果同ITEM打未必會輸
比我揀想入食屍部隊,唔想俾麥姐腰斬

食屍部隊未打先輸
佢地一聽到lv5就濕曬
一方炮姐食蜂

是但一個lv5都收到佢地皮